TLOU2 先唔講劇情, gameplay今集都極無誠意

我唔能夠話係垃圾，因為同上集９５％似，只可以話無進步同無誠意。除咗部份流程個地圖係半開放式設計之外, 系統基本上同上集無分別.

玩Ellie線, 頭兩個鐘, 同尾兩個鐘打法上有咩分別? 頭十五個鐘部份戰鬥係刺激少少之外, 基本上你求其玩一part都唔會覺得有前後o既分別, 完全感受唔到角色同玩法上既推進.

轉撚咗用Abby之後仲撚嬲, 又係玩潛行, 打法一尻樣, 武器又要升撚過, 痴撚咗線呀. 見到佢同歐文個段回憶關卡真係嬲到癲撚咗, Ellie 同 Joel 玩咗回憶去睇動物園, 你自己隻Game走去抄尻自己一次, 然後用Abby走去睇水族館. 完全係fucking lazy writing。

呢幾年太多潛行game 厭都好正常

PS d 獨佔好多玩法都好類似

今集玩落有d unchart feel

同一間出緊係啦